中史Lori定Shinno

有冇巴絲補過 比啲意見感激不盡

Yy

欣屍 中史A 如果係女女可以畀佢食埋

欣c al中史都a㗎

先奴

補Bb得唔得

咪搞我 我覺得條友識吹水識氹人 教書硬係覺得伏味濃 中文食自己 食學校筆記都好夠

收皮啦 祝你人生冇5**

補過覺得點可以講多啲嘛

入恆大有冇？

睇標題先入啦小朋友

筆記清楚節奏好
配套足
人靚丁得過
利申：中史5**

有

私補 alvin sir 幾好

YY 都唔補 問黎把鳩咩 攞u啦屌

丁得過我深表認同
岩岩上英皇個網 話自修生要用上年度既DSE成績表
我2018考 而家想考2020 唔知收唔收
屋企出左事 焗住要番一排工 考唔到2019

係既係既

毒步bb 5**

補過Lori
一個幾有趣嘅大肥仔
主要係用框架黎教
史料都幾充足
字有少少醜

一定係shinno
利申shinno打手

見過lori個ig日撚日追擊shinno同kw都唔撚開胃

Shinno

點追擊法 我又唔係好覺既

當年鳩考 之後焗住做左一年野 明白學歷係香港真係好緊要 2020重新出發 希望得啦

甘多人話Shinno 有冇人話到我知收唔收隔年自修生

J me?😋😋

J爆你

中大歷史系嗰個？

Lori 同佢都好似係

Shinno考dse得個5*都有人支持

背書嘅嘢都要補

中史唔知，歷史就一定係KW
歷史科嚟講果隻Lori同KW挽鞋嘅資格都冇
AL我新修歷史攞A全靠佢兩本答題技巧錦囊（加埋只係300幾蚊）
我朋友識Lori真人，屯門公屋仔一名
當年私補市場已經唔抵得KW咁成功
話自己major歷史先係歷學專家，唔抵得KW讀shitty bba都咁多學生
問題係歷史科公開試唔係考學術考史學根基嘛
人地AL88%攞A;佢夠膽咪講自己幾%囉，有8字頭都偷笑啦
果時成日屌人eassy分題型，屌你都on9
你話Econ分題型就傻啫，呢科講判題、食字回應題目意識、結構，你估真係讀歷史咩
唔用題型去讀？得架，條條大路通羅馬，風險高冇效率啫

人地KW仲好好心地，聽講唔怕自己門生搶自己生意，公開係social media 幫門生私補宣傳
補習名師做到咁真係未見過
KW都係天水圍窮撚出身
（係咪公屋當年冇問 ，淨係哪得係shitty交收notes，仲話唔明可email問佢；佢收我300幾蚊買書咋）
果隻Lori就有晒窮撚果啲劣根性

屌那星，諗起當年佢話自己主修歷史，咩史學正宗；先係真正愛歷史
咁撚鍾意歷史唔留係中大讀PG，依家又走出黎教中學雞

大老 搬字過紙唔會高分囉 背對好多文科人都唔係問題 係答題技巧我諗會重要啲

傻閪

唔該晒History我都有報 都諗住留意下

retake中史補過先奴
1上翻2

中史要補㗎咩 當年AL中史文學 1A1B

其實考嘅係思維
好簡單 戴返頭盔先唔係好知dse中史考試制度變成點
好似以前治亂興衰咁 以前中國係一個君主集權嘅國家
興亡君主一定會佔好大嘅原因
咁之後你又要諗有冇例外呢？
原來中後期明朝係例外 因為當時政治體制問題
官員制度好成熟 所以君主有冇才能唔係好重要

所謂答題技巧 其實邊到需要
不外乎由重要到唔重要既原因 由近到遠

你留返d時間 用下腦諗通個歷史仲好啦
睇下參考書個序 教識你好多嘢㗎

知唔知我隔左一年既自修生仲修唔修

上面講得好岩
有D野你明知係傻寫到個人顛但係HKEAA鍾意你就要寫
而家係考試，高分=贏
話撚知你對歷史有幾撚熱愛同研究幾深
Harvard press級數都唔關我事
教到考試就OK
利申先
History 5**中史 5**
兩個都冇補過
以前有學生補我LS拎過Shinno notes我睇
我覺得資料夠晒 如果自己答題技巧唔差坐5望*唔難
特別係卷二教得比好多學校好

樓主如果你中史aim high卷二就係決勝關鍵

答題方案變咗好多架啦

多謝晒巴打既寶貴意見

大致上同意
但樓主個情況隔左幾年
離開左課本咁長時間，單靠自律好容易冇方向
有人跟逼得到會好D

中史唔似通識可以吹水
史料唔夠扎實就冇得玩
只要肯背熟晒書拎4冇難度，小小運氣5輕鬆
當然要操足卷同朝代題型

DSE歷史科淨係考1900-2000年，歐洲史果part cut到少到喊出黎淨係讀一科的話又齊resources ，由0開始讀一個月都有機會5**
家下啲學生真係幸福

ig direct佢

Shinno個人點唔知啦
但凡事都有例外既
就算佢寫明唔收
你咪試下IG/FB DM佢講你情況
最緊要SHOW到比佢睇你係有心跟認真考試想攞靚grade
佢肯收既你堂堂比卷/功課佢改
揀個冇咁爆既地方上堂
落堂盡量吹兩嘴問佢自己可以點改善，有咩地方做得唔夠好
一定有進步

Btw我比較喜歡06年前舊CE個歷史syl.
有得讀美國史

我覺得History都幾講考試技巧
同意由零開始一個月夠背晒資料
但我估頂盡拎4

如果全神貫注 自修生新修冇人教既話
3-5個月可能夠谷個5**出黎

Kw勁
利申5**

可能隔咗太多年，代入唔到點由0開始
Me當年AL retake 全科再新修history（唯一呢科用中文讀）
10個月A咗我記得頭一個月已經掌握晒KW兩本野所有技巧所以先覺得Dse一個月輕鬆搞掂

有冇巴打詳細講下KW點勁
末聽過佢有差評

雖然冇讀過AL 但你新修A應該都唔係等閒之輩
聽上面巴打講話改左唔少野
我2013老人家都係唔亂嗡廿四為妙

岩岩問左佢 話比到證明係考過DSE就得

希望樓主會搵到啱嘅人逼佢

或者我覺得另一個好大幫助自己掌握歷史係
你會發現中國歷史係一個循環
好似群雄割據 戚宦相爭
之後就比較下背景 發展 同結果

我當年背嘅史料多數都係數據
例如乜乜年 大米價格高咗幾多
點點之後 科舉嘅取錄人數多咗幾多 仲要計埋多咗幾多百分比
我覺得會說服力大好多 又比改卷條友個好印象

（當年我考交通史，仲有背中國地圖，畫埋鄭和下西洋/絲綢之路 希望多d人鐘意歷史，享受溫歷史）

多謝晒

A level ESSAY 每一個攞分位都教你攞到盡
係完美無瑕
我妹有補佢DSE攞5**，睇佢notes其實回左塘
可能DSE太簡單，啲教學都簡單化
明明好有系統好詳細好精準嘅Essay技巧攻略
變咗口訣化

shinno
study leave無操過卷5*
平時懶 上佢堂頭15分鐘個個test好正 焗住你去寫野
又會巡房望你有無做
總之其實啪哂佢教個D 入去考都ok
不過tip題唔準就真
個陣好似卷一乙部好似無教清代同魏晉但出齊
淨返秦代 25分
最後我個條24/25 21/25 21/25-> 42/25
但走個陣聽到好多人話咩shinno叫人唔好揀25分長題
甲部就 23/25 近代唔熟得14/25
卷二制度 兩條都17/25

不過呢科背野多就無得走 又要背D引文

岩岩上Shinno ig睇又真係唔差
個feel應該幾講得笑同玩得
完全唔似歷史人

勁 補完升左個level

補過shinno 一開始係幾nice 之後賺夠錢就hea覆hea答問題落堂即走嗰隻 成日上堂教唔曬書然後notes比較散亂 上堂冇做quiz㗎啦 mock又遲派資料混亂 不過聽講lori仲差哈哈 其實真係唔補都ok 要補可能係為recap內容 但千祈唔好報其他額外答題course 勁高水份內容相似 曬錢
kw我自己一般佢嘅教法 無緣而已 以前我地班分咗一半人補kw一半補lori 我係kw嗰邊 然後考試大家一齊統計 lori啲人進步最多 所以我諗lori應該係hist>中史 中史個人冇補過lori 但覺得shinno只係ok咁啦 留返啲時間自己背書都有差唔多效果
ps佢成日遲到好唔efficient 然後個樣係ok但妝成呎厚lol

一定係仙奴
細佬間學校對上果屆幾個補佢，果幾個都5* 5**
好誇張

其實中史真係要答題框架咩
除咗必答題之外
利申19dse 讀中史

冇人夠膽講你答乜乜乜一定上唔到LV幾
但你用框架答係最穩陣又冇咁易出錯囉
考試喎，你搏唔搏?
利:冇補習 5**

中史就Lori, history 如果aim * 就KW, 不過Lori喺歷史資料上解得比較清晰，KW 買佢啲筆記就得 唔使嘥錢上佢堂
Btw 我有個朋友補Lori2年中史五星星（87%嗰份）， 亦都有另一個朋友補Shinno攞Lv1, 所以點講都係勤力最重要啦, 不過客觀而論，如果你真係有心機將來都讀歷史嘅話Lori會適合你多啲

啲notes
寫essay思維框架
Dbq點樣砌

shinno
Lori 讀band3 中中 ＋ 新移民劣根性

首先你又知Lori間中學Band3,
同埋人哋中學讀邊間關咩事...

真係有打手、fans會mon post
花生🥜

佢係講得啱，雖然佢都係執我口水尾啲打手多，

Shinno 同 KW 好似真係好多打手, 平時都唔見呢堆人留言嘅
利申:全部有補過

唔緊要我哋信欣師得喇，
我記得，你來過，便是緣分

咩仙奴唔識
KW就唔需要打手
利申：如上所述A LEVEL佢自製300蚊兩本notes足夠攞A

欣師世界第一呢個真

補shinno個陣佢仲未入英皇
好記得個年打開份卷
屌你同佢出果份mock卷咁撚似既
答返哂mock d答案輕鬆5*

利申非打手

始終你冇讀書成年，如果搞唔掂嘅
試下搵下KW直系果啲私補，有人長期幫你改文先最重要
中史俾唔到意見你
但果隻lori就唔好聽人9up走去補啦

同埋唔好浪費時間落啲19通識度
但中文如果你之前冇level 3一定要keep住溫
數學就都係操卷，我見係難CE少少，
都係付出一定有回報，我見youtube 有個叫Herman Yeung 免費教晒成個DSE同30年PP，印象佢係AL年代係燈塔教pure math

加油啦

多謝你既鼓勵

Lori教啲嘢真係不知所謂
佢入燈塔第一個One Day course
教咩秦代金木水火土大法
勁 On9
我同堆frd笑到gapgap聲

乜嘢嚟

秦屬水

屌唔好補Shinno
大伏
利申：補過

講下聽下呢 聽落好膠喎

冇記錯好似係教記秦亡原因
木 係 大興土木
金 係 關錢嘅事
detail唔記得了 總之好on9

分享下

屌奶星
我以為個公屋仔
只係見識少又鍾意自吹自擂
同唔識教公開試啫

原來連歷料內容都咁撚on9

究竟成間燈塔除左Cliff Yeung ,CW SHAM,PC
仲有邊個係正常

欣師呢？

呢個神黎 邊係正常人

富泰邨

屌 你真係知

有冇多d料爆
交流下

兩個都補過 真係kw好☹️
佢真係有心
lori個格真係好衰

想食花生

Lori好似就結婚

你先 廢事一陣講錯口水尾

我認錯好未
講啦

應該收但唔sure

6月

先奴啲course好cap 水